我既追求對象問我有無野想問佢，咁到底問乜能好？

難過interview

好夜要訓喇
喂 你有無野要問我呀？
err...可唔可以聽日facetime 比我一起身見到你
睇心情喇🙄

諗番起自己咁答都幾能on9 但我真係諗唔到問乜 點解咁似見工

全能既連登仔 可唔可以指教下

你搞到佢同你自己嘅互動好似見工咁
其實係咪一開始開壞咗個頭？

唔係囉 平時傾都ok幾好mood 但問我有無野問佢就口啞啞

會flirt下 飯都食左兩次

flirt嗰度應該唔係問題

食咗兩次飯
啫係已經出過呢兩次單獨見面啦，我係咪可以咁理解？

咁你有冇同佢有的肢體接觸？佢有冇啲咩暗示?

咪好似大家追女咁 有時借啲以掂下囉 睇戲仲挨落黎
其實好簡單問題，就係點答先滿意

師兄其實你係咪唔夠勇氣?

個女仔咁做，其實個女仔已經開曬綠燈
如果你仲係擔心嘅，你約佢第三次出嚟嗰時
可以試下喺過馬路嗰陣捉住佢隻手，或者拖住佢，同佢一齊行
如果佢冇fing開嘅話，我諗已經得左

我諗佢係問你點解你仲唔同佢一齊
佢應該一係等緊你表白，一係等緊你拖佢

約佢第三次出嚟準備表白啦
或者順其自然一野拖落去就唔放手
個女仔問起先同佢講話喺埋一齊啦

呢方面我係比較遲鈍
至於無啦啦拖隻手 呢招以前成日用了 太無新意

咁呀，咁你加油啦
我幫你唔到喇

問佢掛唔掛住你，幾時可以再見到你之類咪得

唔好咁講 大家傾下 我都多謝你用心既意見

第3次就表白？

下 答得幾好呀 其實你答乜鳩都得架啦

Maybe too fast la

答到莫名其妙咁

我成日都好中意問自己中意既人有無嘢要問 因為無論佢答咩 我都覺得佢係care我同想多啲了解我 如果佢答無 咁就可以88

咁model answer 係咩

問啲你想知而佢又無講過既嘢 總有嘢你係未知既 諗諗下就問到

即係要9up

溝女係咁㗎啦

問佢可唔可以抽插你嘛

直接問佢肯唔肯做你條女啦

may乜be too fast

個女仔如果真係有意思第一次就得啦

係男人就爽快啲啦ching

想一齊先再算ok?

可唔可以同你屌閪呀

唔想whatsapp表白

做左先 你就會知道自己係愛佢個人定愛佢身體

我唔係搵sp

有愛先有性

你有冇掛住我

其實可能係想你問啲深入啲既嘅野，夜晚最岩傾呢啲嫁啦。 你咪稔下究竟你有咩野好想知囉。 另一個可能就等緊你約佢/表白。

你問佢: 你有咩野想我問你

。。。。。。。。。。。。。

Facetime 左啦

條仔個腦係咪跛撚咗
睇到我黑人問號

識個男仔仲癲過佢

暗示你可以表白？

想追足一個月先 嘻嘻

大家互含完先一齊未有新意囉
ON9

我都覺無咩問題 你一兩條問題答唔中point唔係問題既

但條女應該都有feel既，慢慢相處下，岩時機就可以拖手/表白/whatever you like

兵

我從來唔會做兵 我知自己幾時要收手的

我會努力的

好能好笑？

屋企廚房幾大?

唔駛問 見過

千祈唔好天真以為真係你問佢答解疑惑。
只係比個位你再tum吓佢。
試吓問返【聽朝叫你起身好唔好】之類

做我條女得唔得牙